應唔應該同初戀見面

一齊咗4年幾，分開2年左右，大家都係對方初戀。
佢美國佬，long D 4年，假期佢會飛嚟HK陪我。
分開之後大家都冇再拍拖，冇點聯絡，過時過節會傾幾句。
下個月去美國讀書，佢又咁岩去同一個城市讀，佢話想見我
見唔見佢好？

見完自己辛苦嘅就免啦
大家放低咗咪見下
不過見面諗返以前做過嘅嘢會尷尬姐

不如不見

冇做過D咩，最多kiss 過，同佢講嘢又好似永遠都唔會尷尬，無論幾耐冇傾都有無窮無盡嘅話題
但見咗又會諗返以前D傷心事，唔見又好似有D唔甘心
唔知點算

有時覺得係唔成熟同long D分開我地，應該趁著今次機會補償返之前long D嘅時光
但又諗返以前D傷心分手事

早排見完
先發現自己做左好耐衰人
睇到佢真係放低左
都覺得安慰

你hurt 人？肯叛過佢？

Hurt人啊
跟住又拖拖拉拉
都麻煩左好耐
不過知道一個人對自己咁長情既時候又會覺得好感動

咁你放低未？
我諗我同你情況差唔多
不過我係比人hurt 嗰個
佢嗰時同人用交友apps玩sex chat
拖拉咗八，九個月先分

一早放低左 係見返先會諗係咪我無比到機會大家姐
可惜佢有拖拍
咁你又慘d

打返場友誼波啦

大家都係處